克羅地亞甲組聯賽集中討論

Torcida 壯聲威，繼續自推

美祿巴都轉會

用safari 上高登眼都盲

Tomislav Erceg 又發威

打錯 ，係Ante Erceg

歇冬喇
上半季克甲最威係佢
Franko Andrijašević !

巴打點睇lovern呢位球員

今季無見巴打入場睇垃圾波既
美路成日正選wo

Dejan Lovren 定佢細佬Davor Lovren 呀？

旺角場全面封殺國旗
去嚟把撚
上次想去港會場 ，
美路又連後備都無

有like 巴打page

👍🏻🇭🇷💪🏻

國旗都唔比帶

見過有人掛克羅地亞旗之後俾職員叫佢收埋

係 ，旺角場今年連無人睇嘅波都唔比扯旗
戇撚鳩
逼我放棄

咪又係me

Sretan Božić i godine nova !
聖誕新年快樂 。

可唔可以 post link 唔肯定有無 like 過

應該like咗架喇
用中文專講克羅地亞嘢嘅page應該得一個

巴打如果得閒出多幾篇克羅地亞/巴爾幹政治 好有興趣

最熟只有克羅地亞
其他唔識唔敢講，痴到克羅地亞嘅會講下

克甲得10隊？

係
10隊4循環
克乙12隊
三循環